又搵到槍又有幾十發子彈 點解黑警冇上避彈衣

上個月SSP有人虛報見到槍

琴晚

咪踢爆啦

因為係PC巡警截查時即場拉咗

琴晚點解冇記者問

出名怕死既香港警犬突然唔怕死

咁肯定冇同黨

真係等記者問下先

平時佢地call增援既話
增援果啲點會唔上避彈衣先做野

>>昨午5時半，港島衝鋒隊行山隊警員接獲線報，指龍躍徑山坡一荒廢石屋附近，有3名男子形跡可疑，遂上前截查，並於石屋內檢獲一批攻擊性武器

黑警只收到風「可疑」, 一開波唔知咁勁

推

勁wo 荒山野嶺都巡

Push

衝鋒隊行山

突破盲腸

有啲道理

好明顯見到木屋冇咩料咪搵堆人搞大龍鳯等你以為滿山軍火

lau ming

一堆認罪師唔敢入呢個POST

佢應該係收到999 / 線人

邊個懷疑係黑警自編自導屈手足就係當手足係Condom架喇